將馬尼拉標示「中国一省」 菲國兩華商遭勒令停業恐逐出境

又上彈

杜特爾特就憑果句濕尻嘢就已經夠彈劾佢啦，簡直係叛國。
而家玩出禍，攪大呢件事分分鐘總統都無得做

仲以為菲狗會好似人質事件，嘻嘻哈哈當冇事

應該係google translate 前唔記得刪走個省字

全世界都是中國的

寫到明made in P.R.C 喎
地址仲係PR CHINA, 點會唔記得刪走

On9 後面隻PRC支那睇唔到？
擺明係啲支那狗特登寫到全世界都係支那，支那種賤上至昏君下至賤民都係狼子野心想統治世界

擺明係平時自己洗自己腦洗到食左誠實豆沙包

畀你做省而唔係市，應該要感謝中央啦

老華僑，定新殖僑？

收咗咁多錢， 唔係攞個首都黎玩玩都唔得呀

中國歐羅巴省
中國亞非利加省
中國亞細亞省
.....

有馬尼拉省做咪好

低級錯誤

係以前，道歉無事

但係戰狼外交下，呢個低級錯誤係死罪

你弱智

支那人無一個是無辜

只要敗登 贏佐今次大選

未全世界都係中國既省囉

白痴

杜狗好撚奶共 我屋企個賓妹都話佢仆街賣國賊嚟

卸膊時咪笑笑口,
講到利益就唔會

笑料國家

咁樣玩鳩自己
兩個商家佬係唔係同錢過唔去

世界上只有一個中國，大陸和馬尼拉同屬一個中國，中國的主權和領土完整不容分割。 維護國家主權和領土完整是包括馬尼拉同胞在內的全中國人民的共同義務。 馬尼拉是中國的一部分。 國家絕不允許「馬獨」分裂勢力以任何名義、任何方式把馬尼拉從中國分裂出去。

隻杜狗比你玩到去門口都繼續舔共，今次玩到去你本土下次就特別行政區